大家出去嗌口號就香港獨立唯一出路 投票就立場同公民黨

又要睇多四年垃圾哭撚咗

本土應該成立報館同網上媒體抗衡立場 唔好再比佢哋拖累香港

坐監嘅就本土 死嘅就獨派 拎資源嘅就係泛民

香港人就係咁, 口號只係用黎嗌

為何香港人如此愚蠢 如此懦夫 如此冇決心

冇諗過本土咁少人投
可能未夠18未投得姐

預撚左嫁啦，香港左膠何其多，依加本土大部分入晒咪算係咁

本土大勝

咁都有得放負

拉